我求下所有兄弟手足

唔好再驚勇武會破壞場運動
求下大家武裝起來
見住一個又一個手足俾人打到傷都唔還拖
鄉黑同班狗合作到出晒面

我地已經再無餘地可以退讓

求下咁多位手足 保護好身邊嘅人 俾人打一齊還拖

兄弟一定要齊心反抗

官迫民反，全民勇武

保護好所有手足

武裝起義啦各位

對警察或者留手,
黑社會死左都唔抵可憐

我地已經無路可退